住公屋其實有乜資格生仔？

香港地方已經細，你父母都已經係政府養，仲要生多個出嚟？

你問政府點解鼓勵佢生